邊位巴打做既，出黎認左佢

小弟拜服

最忠誠盟友

真係議員來架喎
邊個來？

Strong po strong hold leave mine BiG name💖

陳述事實

邊到黎？
搵人去改番200萬人